大家中意港式奶茶定印度奶茶

港式奶茶
印度奶茶

飲過時Masala tea覺得太苦飲唔慣